垃圾Ricko係IG PO文 我唔理佢有無屌過閪都係一個賤男黎 講咁多做乜

最後撐佢個班女係咪癢